[美國大選] [突發爆卦] 川普支持度突然暴升，反超拜登

Democracy Institute智庫今天公布最新民調，這份民調是在Trump感染Covid-19之後所做 的調查

全國民調Trump 46% vs. 45%領先Biden，搖擺州差距更大47% vs. 43%

最終選舉人票Trump拿到320，Biden拿到218

Source:

是日民調：
全國：Trump +1%
佛羅里達州：Trump +4%
明尼蘇達州：Trump +2%
新罕布什爾州：Trump +2%

原先幾多先

好撚無質素口拿19講架

明尼蘇達

黑暗兵法

唔可能
侵輸硬

同行兒女為正義時代革命

You fake news. 我登已經謝緊票

拜登可以試吓中

敗登必勝啦屌
驚閪

睇黎把撚咩
拜登已經坐定粒六開始謝票

登總統你好

On9先睇民調
過多幾日拜登就會準備籌組內閣

Trump 好好彩

Or

佢係拎條命黎摶連任 (陳水扁子彈）

蕭生: trump輕症必敗

特朗普搖擺賓州拉票
特朗普反敗為勝 搖擺賓州一枝獨秀
邊個係美國大選最後贏家 關鍵要睇賓州
特朗普或失去賓洲重地
特朗普大意失賓州
下流錄音失支持 特朗普或輸掉賓州
民調彊持不下 搖擺賓州再成關鍵
特朗普橫掃東岸獨欠賓州
特朗普搖擺賓州演講民眾歡呼
關鍵州份 兩黨誓奪賓州
特朗普賓州勢危
最新民調 特朗普賓州勢危
醜聞纏身 特朗普或痛失賓州
特朗普賓州現身 務求挽回形象
特朗普賓州先發制人
特朗普砍下搖擺賓州但無助選情
戰況激烈 特朗普賓州突圍
特朗普賓州遭重擊回天乏術
特朗普賓州表現軟弱
總統夢碎 特朗普魂斷賓州

咪登
In Sleepy Joe we trust

支持度絕對係幻覺
拜登贏撚硬

拜登頂住呀

是否親共和黨民調

Trump 親自做白老鼠試藥
攞自己條命去較飛
為咗總統連任可以去到更加盡
呢個就係10月驚喜

一定係假，川普無可能贏到ChinaJoe

…（習帝心聲）

咪撚燈

牙登頂住

兩粒子彈

你班友，靜d啦，嘈住哂

Fake news

我登必勝

Fake new!
Biden 必勝

計好曬？

咪玩 Biden 贏硬的

假㗎 拜登必勝

雖然傳聞Biden支持率一直領先
點解我覺得Trump一定會成功連任？

Pa同Fl守得住就有機會贏
但前者近幾日poll拉開到7-9%
希望呢單野幫佢追得返

china joe

啲圖都睇唔到

等陣比d 左膠話佢故意染病

其實好唔樂觀，上屆538都估侵有三成機會贏

仲信民調

樓主次次分享fake news 又有咩意思

PA 難D

侵侵從 chinaJoe 手中取下搖擺賓州

你寫信去同做呢個民調間公司講

你老母，拜燈必勝

越黎越明顯係陳水扁翻版

個timing

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區

完全見唔到有反彈

侵輸撚左啦

賓州失而復得

民調黎計，準得黎又可靠ge右派民調Rasmussen Reports下星期先有結果

民調唔可信

去完台灣

我地牙登贏撚硬

呢d民調係10月4公布 定10月4做？

食屎啦 我登強烈支持拜登當選

NB Minn Az Nv 加其他swing state 可以唔要pa

咪玩啦 登登贏硬

牙登 有冇祝過牙侵好翻

太黑心啲左膠都不了

暗黑兵法?

本身大家就一早話辯論可以見真章， 拜登實露底

其實正常準確ge民調無咁快會出，你要知Trump入院後有無升要等5，6日後

呢份可能琴日做今日公佈
所以同呢堆有唔同結果
我睇538賓州仲落後緊5趴

其實點先算樂觀

同上屆一樣，538估有30% or above 咪樂觀，而家成個九月一路跌，跌到得返19%

拜登贏左了

容觀嚟睇辯論係無得分，仲要失咗分

538 同 realclear 係玩綜合民調，揀幾個再除開。佢哋d民調全部多數做一個星期。但個人認為Rasmussen Reports係最準，取樣最多，右派民調。

而家呢浸係反映緊辯論之後個跌勢

On9, 牙燈贏9硬

起底啦 樓豬無論乜消息都只會講對侵利好

其實搖擺州唯一跌既只有賓州
其餘果d無咩分別
跌既只係傳統藍州

係 国家煮席習敗北已經準備致電恭賀

中彈

公子獻頭

其實唔會覺得擺燈會多票過上次希拉莉

連登邏輯
侵<拜登：拜登控制媒體，當年希拉里都係贏民調
侵>拜登：侵侵好野

Minn好似冇乜可能

有冇圖睇下

A December 2018 article by political writer and analyst Harry Enten called Rasmussen the least accurate pollster in the 2018 midterm elections after stating Rasmussen had projected the Republicans to come ahead nationally by one point, while at the time Democrats were actually winning the national House vote by 8.6 points—an error of nearly 10 points.[107]

The Associated Press has also addressed Rasmussen's methodology. In 2018, AP journalists noted that Rasmussen's telephone methodology systematically omits adults, many of them young people, without cell phones. The AP also noted that Rasmussen does not provide details regarding its online-panel methodology.[108]

我登已經講緊勝利宣言

冇可能
我拜贏硬

依家Pa個距離同Winconsin差唔多
之前明明差唔多追平咁滯....

拜登贏撚硬

趴你老母

trump 其實危

拜登必勝

唔係你們一句biden win就可以，trump真落後

咁邊個係陳登⋯⋯

拜登會唔會跟住中

轉頭可能真係公布 內閣成員

正常情況下根本冇可能會贏
但依家中咗武肺同可能陸續有更爆嘅野所以難講...

感覺共和黨呢邊仲有好多招未出
Dem就過去一個月個個禮拜用唔同醜聞打侵

跟我講一次，拜登贏撚硬

支持 拜登 都奶番次肺炎

共和黨牙膏廠
Trump本身係一個大仆街.....醜聞應該冇乜影響

拜登必勝 就算有老人癡呆

最大鑊係downplay virus段錄音
Tax return,屈佢鬧老兵loser呢d就好少事

不過d poll又冇明顯跌到

就算唔講政治
Trump 本身就係一個大仆街人渣
醜聞或者叫雞根本冇影響

我登必勝

沒可能
Biden sure win

Trump黎黎去去咪又話佢歧視 避稅 玩女人之類

有人check過間野係八月已話trump民調贏喎

最慘係佢手上有Biden幾多醜聞
班仆街左媒都幫手cover同spin
鬥爆黑材料對雙方都未必有用

依家中武肺仲可能會帶黎變局

仲有俄羅斯
左膠如獲至寶
但其實對Trump係冇咩影響

反而呢d醜聞對謙謙君子既拜登就麻煩d

多幾個percent就叫暴升

因為trump本身又唔係擺咩好包裝既image

點解相差支持度得幾個%但票就爭成百咁多?

Winner takes all

邊個中先邊個贏

Winner takes all
就算差1票都無意思

快啲加單印假選票啦， 最後希望

Winner takes all ga

On9民調

拜登都夠票，準備緊謝票了

佢頂唔頂到兩日？

其實唔係好明點解中咗招就會多咗人揀佢？
唔通民建聯病咗我就會揀佢咩？
咁如果拜登又中武肺咁啲人會唔會又揀番佢⋯⋯

唔駛驚，拜燈一定贏

拜登點會輸

Boris Johnson 同巴西總統中招後支持率都有明顯上升

咪撚登

你咪當雙面刃
影響到既只係中間選民
本身深藍深紅都唔會大改變

學阿扁玩苦肉計

又衝出黎燈

cctoy又攞呢啲所謂嘅民調打飛機

拜登贏撚咗啦屌你老母呢啲數據可以收皮

拜登拜登

去台灣時民進黨教路?

真
侵派從來都係沉默的大多數

侵粉當面支持侵侵會比人打

比好撚和平嘅blm槍殺咗啦
係支持都唔敢講

維尼:

侵粉當面講自己支持侵侵
仲高難度過同性戀出軌
沉默大多數要用選票表達出黎

真
其他人中都會覺得不幸
但侵中 配合埋佢應付疫情既言行舉止
只會令人覺得抵死
真係唔明點解反而幫到佢

我唔明 無手提唔計 唔係反而偏幫年輕成人？ 年輕成人邊有可能無手機？佢掉轉左講吧

睇下個趨勢
除左賓州之外其餘搖擺州份可以話係無咩影響

使撚理民調，上次個個話Trump 100%輸硬

拜登

拜燈一定得

拜登係謙謙君子？！

拜登如果中風

可唔可以領先番呢

傳媒唔係成日咁吹奏佢架咩

見到下面阿扁張圖笑撚左

冇可能
一定係fake news
Joe Biden 必勝

唔洗理，信連登得拜登

連登仔而家同班韓粉有什麼分別
這全都假民調所有媒體都站在民進黨那邊國民黨必勝

收工啦
民調有邊次準
Trump贏到我出彌敦道裸跑

今次係trump vs trump hater

冇可能
一定係 fake news
拜登 sure win

依家仲係拜登贏緊
接受現實啦

如果最後係Trump勝出，你話習敗北會唔會發賀電呢？

投侵嘅人不會動搖

投拜金嘅就

連燈仔出現了

特朗普賓州大勝拜登

其實仲有兩個人選架，果到都3-4%到

RCP Average 9/18 - 10/1 50.0 44.2 2.0 1.4 Biden +5.8

拜登：輕舟已過萬重山

笑L左見到呀扁

啊扁

希望佢當選之後生生性性 咪再公眾玩膠仲有同大陸與虎謀皮

贏到就係

敗登必勝

拜燈

拜登贏啦！
Trump 輸
連登話既

Fake news 拉登贏梗

特朗普拜登為賓州大打出手
拜登賓州稍勝特朗普
危急存亡之秋 特朗普搶救賓州
拜登大勝 賓州不再搖擺
特朗普賓州現曙光
受武漢肺炎影響 特朗普賓州表現失準

其實trump中左仲好 雖然可以中多次 但起碼證明佢康復到
Biden咁撚老中左到時死L左咪盞搞

樓主個網overall估侵得20%喎

屌

收皮啦，我支持硬拜燈

因為538未反映到川普確診之後既情況
睇多幾日先

唔信

China joe唔會輸架，一定係假數據

我燈必勝

搖擺賓州特朗普險勝拜登

拜登咁寸

Push.

仲有 宮庭式陰謀論19講

人地民主國家有傳媒監查, 係唔會做呢D on9野
仲有D傻佬話Trump係扮中招

我登已勝，可以補眠了

呢D 無得扮

但你好難排除佢會唔會刻意去感染